應唔應該學周凱亮殺左老豆老母？好撚想殺人！！

屌佢老母，買唔起樓就咪撚學人生仔女啦！ 生4個咁撚多！

連溫書都溫唔撚到，想聽日就落手殺左老豆老母，再要求香港立法實施一孩政策！

生兩個以上必須判處死刑，殺得愈多阻嚇窮人生仔！

買唔起樓唔排公屋者唔準生仔，生親都要將佢地老豆老母殺清光！

中國共產黨就係因為嚴格實施一孩政策！願意殺人先換來今日咁好生活！

一定要落手殺左老豆老母分佢地屍洩墳啊！

搞到係快餐店溫書都比人趕，屌佢老母！

支持大家報警搞鳩d生仔生太多既人，中國共產黨唯一德政就係實行一孩政策！

我好想做獨生子！

我明白周凱亮感受，一定要殺清光呢班生仔生太多既窮人父母！

唔好同我講廢柴論！ 又唔見中國有！

中國共產黨當年就係因為實施一孩政策先換黎今日個個細路發展勁健康，殺人換黎就係40年經濟大成長

一定要殺光我老豆老母，報埋警要求香港都一齊實施一孩政策！

不安！

其實搞成咁，好大程度係支港共政府做成，你父母都係受害人。希望你認清目標，留有用之身，重新出發。

已封鎖會員 警察是垃圾

痴線 有病去睇醫生啦

大大個中國共產黨有板無睇，搞獨生子政策令到個個小朋友有獨立空間溫書睇戲，有床訓，唔洗搞到今日咁樣！

我老豆老母正一白痴on 9黎架！ 好撚想殺左佢地洩憤！

生咁撚多把撚咩！ 生仔生得多有金汁啊？

屌on 9老母生仔，第一個殺左佢引起全港焦點，要香港政府立法搞一孩政策！

周凱亮 殺父母唔系因為窮

系因為怨父母生得佢矮 + 本人自卑 溝唔到女

唔好同我講廢柴論！ 係白痴老母生4個仔女搞到我今日咁樣，溫書都溫唔撚到啊！

要斬人啊！

白痴老母以為生仔有用！

搞成今日咁佢自己拎黎！

將自己嘅無能同失敗推俾父母 loser 黎講你都算經典

我殺父母絕對係因為窮 + 好善幕中共搞一孩政策，獨生子個個都勁好！

係咁架啦，報警啦，我都頂唔撚順屋企人，明知無錢買樓就唔好生啦

係你自己垃圾，唔好係到懶阿爸阿媽
得閒就入青山睇下醫生

雖然認同窮人真係唔好生，帶仔女來現世受苦

但巴打可以冷靜d，咬緊牙關捱落去第時有經濟能力離開老豆老母好過，殺鳩佢地對你都冇好處

如果叫你唔好做，你就會覺得大家唔明你；支持你做，就係教唆殺人。 奉勸各位巴打， 由個post沉啦。

報警啦！ 我最撚想上頭條新聞！

要香港政府立法強制實施一孩政策

咪傻
周凱亮屋企邊度窮 有錢去外疊讀書

我忍無可忍，香港人人人都係生兩個，我唔明點解我老豆老母要學人生四個仔女出來，殺左佢地可以同香港人講！

無錢買樓唔好學人生仔！

仲有就係我好想做獨生子，中國共產黨當年搞一孩政策搞到勁好！

香港應該要即刻施行強制性一孩政策同死刑制度阻止人生太多仔女

乜過咗成一年你仲未搬出嚟呀

暑假仲要溫書?

唔應該
殺父母除左洩憤，有解決過問題咩？

喜見你嘗試讀書，希望將來多條出路搵到食
改善生活

呢間餐廳趕你走，
我可以試下幫你搵下邊到有地方可以比到你靜靜地溫書㗎

你邊區方便d ?

應該去報狗，之後要通知父母

快點報警！ 忍無可忍，今時今日入青山都係老豆老母生太撚多既原故！

當初點解要生仔啊！ 明知養唔起仲要生四個！

香港政府都唔會叫人生四個仔女，睇死你地班連登仔個撚個都係獨生子，點會有人明我感受！

返工返到死都係買唔起樓，乜都做哂根本唔work ，殺左佢地就可以同全世界講一孩政策先係最成功！

老老實實！ 連登仔係獨生子既！

支唔支持香港政府實施生仔死刑制度！

生四個仔女必須判處死刑，無需審判！

我覺得有其他人同族群更加應該死,不過驚黑狗會亂拉人都係廢事講咁多

樓主好波

你首先要買得起一個雪櫃同搵到個fd 先得

同埋諗定個理由唔好再話佢地番咗大陸入境處一check 就穿煲

我屋企生三個
冇錢仲生三個 唔知佢地諗乜鳩

你應該毁屍你d垃圾兄弟姊妹先啱

咁d資源先會去番你身上

點解唔去搵啲狗？

樓主個名
會有危險

你班連登仔睇死都係每個屋企生兩個/一個

根本無一個香港人會生四個以上，生四個個d全部都有問題！

又買唔起樓，又排唔到公屋，生咁多有獎金拎咩

你仆街死啦

賜咗生命比你都唔識感恩 比返條命人 當咩事都無發生過 ok?

佢老豆老母仲有幾多樓係手
係佢炒股輸大左

明你心情，

但繼續怪佢地都冇用啦

根本成堆連登仔從來都係獨生子或者可能屋企人生得兩個，你地都未經歷過幾十年都訓地席個日子，住公屋都話有張床訓一訓，有食物銀行。

我真係頂唔順屋企逼到仆街個日子，真心好撚痴線，愈諗就愈想學周凱亮血洗父母，係根本無可能正面到。

總之窮人唔係唔比生仔，而係根本唔可以生咁多！

生兩個/一個咪算囉，為乜事生四個出來一齊受苦？

生四個有獎金咩！

住都住唔到講乜野努力返工，連訓覺都成問題，日日訓地席，根本起身係無精力返工，休息時間都無哂鳩氣啦！

咁既情況應該要住公屋，公屋保證唔到發達但佢可以保證到窮人有安身立命之所，保證有空間訓覺有充足時間休息迎接明天工作。

連呢樣野都無真係痴撚線。

不過連登仔/香港人就算鳩數，無一個香港人會生四個出來，你地又會明6人住咁逼既感受嗎？

9成連登仔都係得兩個兄弟姊妹！！！

或者屋企大到仆街。

有邊個明白我呢一刻想殺人個感受，哂氣啦。

但願香港早日可以實行強制性一孩政策，嚴格限制生作數量，比人一個係有人性既居住空間，有床既訓覺空間，樓價貴到咁撚樣我根本買唔撚起，有一百萬首期都未必得。

離地屌人撚你好

我真係頂唔順，逼到去要去m記溫書，仲要溫到比人趕，真係好撚辛苦，好恐怖！

香港你買得起三房單位就話養四個者，你都養唔起...

香港真係要立法強制窮人一孩政策....

咁你另外3個兄弟姊妹有無好似你咁怨呀

等睇聽日頭條

比佢殺撚埋啦

都係一樣咁撚辛苦！

佢地都係逼到仆街，樓又買唔起！

仆街林鄭月娥唔知佢上任後對房屋問題做過d乜野！

聽日直頭想香港政府強制立法實施一孩政策啊！

叫特首拿拿聲過法案！

父母只係其中一個因素
最大嘅主因係你自己
自己乜都唔做就喺度怨天尤人
靠自己往上爬向上流嘅人比比皆是
怨天怨地不如怨自己好過啦
你係咪男人嚟㗎？

樓主冇哂聲氣
比拉左？

睇黎冇個人空間到你個人癲左
肯自己搬出黎住未
講真住劏房都好過同人逼

幾多歲？
同兄弟姊妹差幾遠？
以前要share房真係地獄生活
後尾同房個位結婚搬左就好好多

其實你下下喊打喊殺無用，而家租樓平左好撚多，太子旺角區租個套房都係五千蚊有找，可以得到番你要既私人空間同自由，如果連幾千蚊都唔捨得洗唔好同我講乜撚野全部方式都試過係男人就學識獨立啦仲幻想可以靠屋企

西營盤男子涉斬傷雙親後墮樓亡 父胸中刀昏迷 母清醒

40歲喎 青山樓主又唔係烏大龜

白馬嘯西風

好撚明樓豬感受真係on撚99

不過殺佢地又激左d,你仲要坐監食「雞翼」

冷啲先

讀緊書應該冇錢

情操高尚

你窮咋唔好拖埋周凱亮落水人地又留學又買學位

大把公屋窮撚 ，兩老喺廢柴 冇技能 低學歷低人工，
但都靠自己每日勤力讀書，唔使補習 入到三大。
有啲仲要夜晚返埋PT 半工讀

我以前都喺日日埋怨嘅廢柴嚟，但返工見識咗好多成功嘅例子，香港好多後生仔女窮撚出身，入到三大 識埋另一半 供樓，唔好上咁多連登

唔係你父母要回歸中國，你洗撚抗爭？

RIP

謀殺好似9up都拉得

因為諗住生3隻 夾埋可以養老囉
老野就係咁，你係佢生財工具only

教唆 拉得

窮人生咁多真係唔好

啲仔女細個過得唔好

大個咪唔生仔

佢哋一樣冇撚孫抱

你需要有另外一種選擇，這種選擇需要另外一種近乎基督教原罪論的世俗版的道德觀，就是說，一切都是你自己的錯。

無論你現在處在什麼情況下，對全世界或者你周圍的環境有多少不滿，全都是你自己的錯。

如果你輸了，不是你的敵人的錯，而是你居然會把自己放在很容易被敵人所傷害的位置上。你按照這種方式去理解世界，世界立刻就會變得不一樣了。你只要按照這種方式去理解世界，那麼你根據這種理解框架所做出的所有事情必然會對你以後和你的繼承人有益。

你只要把責任放在別人身上，你就一定走下坡路。如果這個“別人”連一個具體的人都沒有，是一個抽象的社會，那就尤其糟糕了。

又係連登？

你明佢感受？佢唔係因為窮喎，佢屋企係中產嚟，唔愁生活，佢只不過係諗野鑽左牛角尖

利：真人識佢